撐警《花木蘭》9月17日香港上映

垃圾都上?

屌

上係正常
有無人睇就係另一回事
等睇保皇黨到時谷飛
又或者因為套野實在太垃圾所以連佢地都唔想谷

想挑戰破票房新低

我們個樣似韭菜咩？

一定會去戲院睇

幻愛

wulan

放心 大把藍絲去睇

但係強國人都怒屌套野喎
除非藍屍真係明知垃圾都硬食

我信票房唔會好似台灣咁

點睇都係天能同戰役前吸引d啦

就係因為佢地睇左先屌咋嘛
同埋你信藍絲智商？
佢地一定會話係fake news

原來未上架咩
禮義廉係咪又準備包場派飛

買左兩張花木蘭
豪華皇帝位飛
家下唔得閒平讓

係

未必呀?通常係要國產戲先會包場,外國戲包咩鬼